何栢良：假期仍有很多市民沒響應政府呼籲繼續外出

港大感染及傳染病中心總監何栢良亦指，雖然7天平均數呈輕微下降趨勢，但始終源頭不明病例未見大幅回落，因此不可貿然判斷新增確診數字正在回落，亦不認為第四波疫情已經平穩或受控。何又指，假期期間仍有很多市民沒響應政府呼籲繼續外出，加上近期每日氣溫和濕度波動，警告仍有機會令疫情反彈。

專家食屎啦.jpg

特登嘅

仍有很多老闆沒響應政府呼籲Work From Home

反彈咪反彈 關人撚事

禁撚左返工先屌人出街啦

屌市民抗疫

專家食屎啦

假期唔出外點消費呀
要人返工，唔比人消費

唔聽但係一路跌
代表乜

食屎啦
取消免檢疫入境未
唔取消 我留係屋企把撚

果然又係屌市民出街，唔屌政府唔封關、唔取消回港易

仍有很多政府官員沒響應巿民呼籲繼續唔封關

On9
平時番工搭車咪同假日人流差唔多

是撚但啦 返工都有可能中招架啦 講經咩

唔俾人出街
但係又要人返工迫車
地鐵又cut班次

鶇涌多人到趁虛咁

都話咗返工有抗體

試下唔用政府名義，轉用民間名義呼籲
話唔定會有效啲

依家又唔係宵禁, 出街有乜問題?

九巴都cut
都on9
Cut班次
人流更加密

關你撚事咩屌你老母
返工搭車唔會傳染

假期完咪又係冇升 食屎啦

清, 唔得架, 咁就變咗搞港獨, 犯國安法架

that's true

點解要響應政府

又唔係我選出來,又唔係出糧俾我, 我點解要聽佢講

其實我真係好想知而家有冇「冬至群組」出現過

平時你又唔屌人返工?
我肯撚定返工的人多過行街的人

你大我呀

你同我老闆講囉

仲要放工時間CUT
DKLM

唔會講確診搭過咩交通工具

大把人返緊工喎

唔洗返工？

特登出街，吹咩？

唔封關又屌市民

呢條友幾時肯收皮

返工仲多人啦

港人呼吸導致疫情

其實未反映節日效應 最快今個星期會見到聖誕節既情況

政府沒響應巿民呼籲繼續通關

一日不封關, 一日不在家

吹牙

冬至群組
聖誕群組
除夕群組
日日講都無撚見過

廢老跳舞群組就防唔到

見到d專家用所謂專業知識
死撐谷住谷住就想笑

你唔屌啲人番工?

因為平日依然有好多人要返工

政府沒響應很多市民呼籲封關

真呀 全部公共交通工具都cut班次
然後叫人唔好聚集 唔駛等車呀

都係個句啦，而家你唔係立法禁止我出街，我就係都要出街，吹咩

今時今日仲可以屌市民出街
佢都幾厚面皮

戒嚴呀？

睬你都戇尻

禁返工咪唔去街囉

打錯字自膠
政府沒響應很多市民呼籲繼續開關

唔好阻人返工

老闆都唔聽佢講WFH 點解我要聽

有邊條法例唔俾人出街？

有邊個民間會so佢

返工就冇事？

政府唔聽市民講野，市民仲乜要聽政府講，on99

根本係條街就好難感染，要密閉空間+密切接觸先會大機會，而且聖誕條街根本唔算多人，冇乜可能會大規模感染。

但確診數字低左喎
即係應該要出多d 街啦

一至五咪日日返工
紅日照出街有分別咩？

鋪頭要照開，去買野就比政府屌

點解要響應

屌你老母

點解要聽？

仆街啦搞到我要喺公園食飯
啲廢老行嚟行去又撚驚
喺餐廳食易中過公園？

吹啊何狗我叫埋隔離左右阿貓阿狗上黎打邊爐群P添

金鐘、觀塘站人人多人呀

何醫生黃架

聖誕期間最多人分分鐘係donki

真 政府做得差害尻市民仲調返轉屌市民 cls
特登出多幾轉街

對於你嘅指責同建議
我：noted with thanks

反正返工返學唔會出事，不如直接緊急法取消公眾假期星期六日啦

你強制公司WFH,邊個揀WFH既話
就一星期只可出一次街,否則犯法
咁樣我就聽政府你話喇

係呀吹咩

返工咪係聚集囉

同我老細講啦戇鳩，佢活係平衡時空關我春事咩

其實我每次出街都係當返工咁
同病毒已傾好數未

返工日日多人到 屌老母啊

無限loop
過多一個月新年一定又勁撚多人拜年周圍去
點撚樣可以咁耐都唔出街 肺炎無事都精神病啦戇尻

下，老闆要我返工

市民響應政府呼籲係不切實制，我睇唔到有任何証據證明市民唔外出會對防疫有任何幫助。

收啦，做政治打手做到咁借疫情打壓連基本自由都無，唔講下次次爆都係正苦漏洞比出面啲病傳入嚟

條街根本好撚少人
係返工放工時間+LUNCH最多人
唔明班死人垃圾專家用邊隻屎眼睇野

抗疫成功: 政府做得好
抗疫失敗: 市民好垃圾

吹撚脹呀

唔使返工？？？？

好難講
禁左堂食之後
你睇下幾多人除哂罩係街度食野

政府幾時聽市民呼籲去封關

出街消遣會感染
搭車返工唔會

次次都係廢老爆毒
咩回雞、跳老母、坪石茶記

永遠冇交通工具群組，依家同天文台一樣，整張假圖出黎話冇風球

我日日都出 你吹呀？

應該係有車人士同行路返工既人先會中
你搭公共交通工具會免疫

日日出 吹咩

全部歸納哂做武漢群組咪得
反正所有case源頭都係武漢

叫何栢良蒙面開民間記者會

一直keep住咁多人出，但個案有升有跌，點證明有correlation

unlink case

政府響應左市民要求未

d食屎專家同狗官成日想屈後生播毒

返工可以外出
放假就唔可以外出

你吹呀？

洗撚理班傻九咩

政府都無全面wfh 啦

其實封關係預你打疫苗/捱到有藥
不過香港人唔打疫苗所以封都冇用就真

聽黎做乜
疫情一好啲又啲支那人又落黎 把撚咩

同意

條專家係癈 一有閒就扮晒嘢

我哋班蟻民又何德何能左右防疫大局呀？

收皮啦

唔撚洗返工？

市民：假期後仍然有很多像何柏良的專家沒響應市民呼籲繼續諉過於市民

賴我？

做乜唔屌人番工搭地鐵逼巴士啊

咁鍾意 ，叫政府lockdown，好似外國咁吖嘛
唔敢講就含撚啦專家

每日幾千隻回港快落嚟
跟住呢頭就屌香港人唔抗疫

咪係 依家無晒啲支那人係街幾舒服
啲賣藥賣化妝品個啲連鎖店執多啲先啦

借位幫推
[135日] 十二港人案 中共仲係咬住唔放

我平時放假係屋企訓教多
自從個仆街政府叫人留多啲屋企
我個個星期都出去行盡港九新界

假期都要返工呀
專家食屎啦

外出係市民自由
屌你老母死專家企開d啦

食屎專家

大把人假期要番工

吹撚脹咩!

全民訓巴士確診即刻歸零

政府沒響應市民呼籲封關阻止大陸病狗落香港引致市區爆發

一日唔封關 唔立法禁收被停業鋪頭嘅租 唔禁返工
日日都會出 出得比平時更多

唔止要出，仲要出多啲，唔瀨嘢點叫做攬炒

唔會抗疫 無左班支那水貨狗不知幾開心 最好keep住爆佢老尾

吹呀

要市民唔出街但係又要繼續返工嚟就個政府唔封關keep住放病毒入嚟
食屎食到你懵撚咗？

去年政府不接受市民意見拒絕封關

食屎啦

唔洗返工

唔洗理佢，同黎生一齊返工

全部確診者都唔洗做 淨係聚會
從來唔洗搭交通工具 全部揸車/行路

返工又唔見你屌

叫嗰啲專家上連登先啦
咁撚多人返緊工仲要屌人

朝早去富臨飲個茶
然後入屯門睇娜娜
下晝去坐下巴士行新隧道 同東涌廢青逼下
然後去觀塘海濱坐到夜晚

一至五返工
放工同六日留家

奴隸制度咁

一個東壩都成千人，就算大媽多都好，有幾多中先，你啲不明源頭都越嚟越少啦，咪扮嘢啦，比中共嚇兩嚇就個個都支持封城，封關又唔敢講，全部啲免檢就繼續

返工唔係聚集 但係出街係聚集

我姓黎

政府自己迫人係街食既

根本點解都解唔通比午市比下午茶但唔比晚市咁on9

出過街就知更加多人聚集係等位等外賣

將個晚市濃縮係3-6點

無錯 對住班自命清高既藍絲就用呢句野駁佢就得
政府比出街嫁
咁唔滿意咪叫政府宵夜封城囉

之後佢地就會駁唔到

何柏良黃㗎唔屌得

何生咁大聲，小心回力標

唔洗返工？你養我？

專家以為自己係邊個 ?
我出街關你撚事咩

同當年屌票一樣

我要返工呀

假期仍有很多, 市民沒響應, 政府呼籲繼續外出

而家先知香港原來有咁多人無屋企返

米撚係, 又要屌人一家人食飯開party , 冬至群組出現未呀
一心諗住配合政府控制自由

停工封支那關先同我地講

返工群組呢

地盤群組唔集體停工，係要教運動同飲食果d停做生意

追究左班富婆雞鴨群組未?
未就收皮 咪撚嘈嘈共

彩你都ON9,
工就照返,
聖誕新年唔撚俾去玩?
叫正苦全面停工先出聲屌人去玩啦

係照出呀，你吹呀？
根本就爆唔起，係到夠嚇

閒日都好多人返工, 唔屌?

不撚洗返工？

政府唔聽香港人講
香港人使撚聽佢講

唔出街,咁出面D鋪頭開來把撚咩,咁佢地又開門

又散播假消息

一路屌市民一路放輸入病例
習近平都怕撚咗你封埋支那關

唔住民選政府點解要聽呼籲？

so what

本人認為應該燒禁..邊個出黎殺邊個..

周街放tg 舉紫旗咪無人law on9

戒嚴啦屌

仍有很多巿民沒響應政府呼籲番工

啊專家你夠薑，咪封左港鐵同埋全香港啲馬路囉到時睇下有冇人行路返工

呢樣真
跟住又有班人會出黎話你搞分化

你肯封好個關 我咪考慮下響應

死咁d廢老係好事，減少人口負擔

早幾個月黃營仲有人吹奏佢

Working day 日日都係咁架啦
假期反而唔可以出街？
專家食屎

竹
衛生專家仲衰過共產黨
變暴政

on9

外國要人地留屋企係立法出restrictions，唔做就出告票。
係嚴厲d 但經濟損失政府會包，有咩壓力後果都係政府承擔。

堂堂政府唔敢立法怕民憤，
唔想d商家屌7佢唔比人出街，但又想市民地咁做，邊有得咁食2家茶禮。

咩都唔做 之後有事又唔承擔 瀨落市民到話佢地唔聽話，政府好野！

咁不如之後邊個唔捐血呀 唔做義工呀 行過見到街邊有舊垃圾唔執就屌7佢好唔好 痴9線。

這就是閪港

呢啲醫護專家食屎啦

啲廢老下下lur痰
仆佢個街

日日咁多人係大陸過關落黎唔驗唔理，我點解要聽你講避佢？

政府：你地可唔可以留係屋企

熱狗：黃絲精神病、恐懼撚

香港人：你都on撚鳩

結論：得熱狗響應政府，完全冇出過門

但係我見到爆嘅係將藍隧道工地同醫院群組喎

淨係識屌市民有鳩用
仆街政府又唔封關又搞免檢

唔消費返工嚟做咩

又唔見屌啲人返工，食屎啦

返工先多人，而家其實只係無左學生先感覺上巴士無咁逼

磚家用心良苦，淨係返工唔消費，咪可以慳錢，早啲上車做樓奴

屌d老闆啦 關打公仔撚事咩